{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 브라운도트 기업도시점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ブラウンドット原州企業都市店] ブラウンドット原州企業都市店は会社員の方々に最適です。 モダンなインテリアで日常から離れ、感性を刺激する休息ができるブラウンドット原州企業都市です。 ここはバスタブ、マッサージチェア、カップルPCなど、さまざまなオプションの客室がいっぱいです。 当原州企業都市店は、お客様の安らかな睡眠のために、ホテルの全客室ではふわふわのACEベッドを使用しています。 ベッドに横になってネットフリックスをご覧ください。 このようなディテールが原州企業都市の視点を取り戻す魅力のようです。 熟睡までサポートするブラウンドット原州企業都市店、原州ブラウンドット企業都市店は変わらないサービスでお客様をお待ちしております。 日常を特別で大切な思い出として残したいときにお越しいただくことをおすすめします。 宿泊施設は総客室数40個 竣工年2022 リノベーション2022.04 全客室リノベーションです。 案内支援言語としては韓国語があります。 いらっしゃいませ ブラウンドット原住企業都市店です原州初のヤノルジャブランドホテルブラウンドット原州企業都市店ですお客様の安全で快適な休憩のため、全室禁煙で運営しております(客室で喫煙する場合、1泊の宿泊料が請求されることをお知らせします。 ）客室連泊する場合、貸室料金が請求されます。 アーリーチェックイン、レイトチェックアウト、タイムセール客室はランダム割り当てです金、土曜日はチェックイン時間18:00です全室エースマットレスを使用する原州企業都市出張グルメ店です全客室2名様基準で1名様追加時に1万ウォンの追加料金が発生します。 スタンダード客室はA、Bタイプがございます。 タイプAは先着順で入室します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店はどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ブラウンドット原州企業都市店は会社員の方々に最適です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室にはどんなオプションがありますか？",
            "answer": "バスタブ、マッサージチェア、カップルPCなど、さまざまなオプションの客室がいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室では何のベッドを使用していますか？",
            "answer": "ホテルの全客室ではふわふわのACEベッドを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室でできることは何ですか？",
            "answer": "ベッドに横になってネットフリックスをご覧いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の魅力は何ですか？",
            "answer": "モダンなインテリアで日常から離れ、感性を刺激する休息ができることです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店は何語の案内支援言語がありますか？",
            "answer": "韓国語が案内支援言語としてあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "総客室数40個で、2022年に竣工し、2022年4月に全客室リノベーションが行われました。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店では喫煙できますか？",
            "answer": "ブラウンドット原州企業都市店は全室禁煙で運営しております。客室で喫煙する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店では連泊する場合、貸室料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊する場合、貸室料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日と土曜日はチェックイン時間が18:00です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店のスタンダード客室には何タイプがありますか？",
            "answer": "スタンダード客室にはAタイプとBタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室料金には何名様まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2名様基準で、1名様追加時には追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 547
    }
}